女朋友叻過自己 好L自卑

你話我廢都係咁話
你話我大男人主義都係咁話
你話我「係男人就應該發奮爬佢頭」都係咁話
其實我唔係冇發奮 我唔係冇努力 即使我係別人眼中條件唔錯都好 佢實在太叻 天生醒目 就算我幾努力都冇可能叻過佢
大家完全係唔同level
你可能會問「比咩姐比？咁要面做咩姐」
我想講，世間上邊有男人會想做張繼聰
有邊個男人會想活喺自己條女嘅影子裡面
大佬...做男人... 莫非都係想要少少面姐...
最惡頂你知唔知係咩？係佢會同你講「我從來冇介意過」
我幾q嬲你知唔知
之前仲要係咁同你呻「唉pk啦今次」
之後點知就「yeah bb 我得左啦」

我又唔可以怪佢因爲佢叻佢冇錯
要怪嘅 就就只可以怪自己

但係如果你同d唔叻嘅女仔一齊你永遠都唔會成功

要靠女人先成功叫小dee dee

要面啫

放手放過人地啦

Come on, James

自己蠢，仲要面，真係難服侍
一係放手，一係接受

有個女朋友叻過自己係幾幸福既事
係度搞屎棍
咁撚唔鋸我幫你諗
1. 分手
2. 叻過條女

自己揀

自然界定律

仲女好快比一個更叻既仔媾左，仲女走左樓主會進步，再媾條蠢女

佢有冇嫌棄你

唔好侮辱張繼聰
人地發奮後而家搵得多過謝安琪

點解一定要性別定型 男一定要叻過女？ 咁睇自己？盡左力咪得

知就好，快d分手啦

分手啦
唔夠人叻但又大男人又要面
依家唔分遲d一樣分

又要討論又要預設曬問題，9成天生自卑，唔關女友事。

哂鳩氣,你諗法唔變,你就算咩都唔做都會好快分手。

好問唔問上黎連登問

女朋友叻唔戥佢開心反而自己自卑
介意但係又追唔上,你追得上又點
佢總有野叻過你
咁你點?再叻過佢?

除左你諗通,冇第2條路

人比人比死人
每個人都有長處短處 點解再比
比啲信心自己 每人都有過人同吸引人既地方
得罪講句 但呢種自卑既心態唔會令你進步 叻過你女朋友

睇錯女朋友幼過自己

Ex 讀書叻過我，但都係我照顧佢
佢份人係蠢蠢哋